[夜半訴心聲] 召集Asso / Hd grad又讀返Degree嘅同學仔

依家都就12月，相信各位Senior entry都已經爆緊project / 預備緊exam
大家唔知慣唔慣全新嘅校園生活呢

老實講，細佬我就仲未太慣。上到嚟啲社交能力好似退化哂咁 人都唔識多個，真係fd嘅得一兩個。做gp project嗰班充其量叫組員，唔似之前咁一混就熟。仲要係project風格同Asso完全唔同

好多時想係學校搵嘢玩又冇人陪，見到人地三五成群其實都幾懷念Asso 嗰陣去到邊都搵到人吹水嗰種感覺

唔知大家又有冇咩特別嘅經歷呢

其實我係嚟R建議的

我記得你好似係恒大

啲人英文好勁 好驚講英文

利申: hku senior entry，英文得4，好自卑

lv4已經好勁架啦

上year one嘅core university english，有group discussion，個個都好勁

上common core堂，groupmate讀law讀igbm，啲英文直頭native speaker level，我就連present都卡吓卡吓

今年9月先開始半工讀OU
仲要唔係專科只係有興趣
有排涯

sad

係呀 其實入到去啲人都已經埋哂堆
好難混熟固有圈子

咁你點交配。。。😂😂🤙🏻🤙🏻

加油呀，撐你

wtf

上面嗰啲情況有冇嘅，大家差唔多Lv
不過識唔到啲咩人又真嘅

冇架，唯有搵男仔

好似上堂點聽落堂點温都唔夠jupas入果班鬥
人地走哂堂上哂莊玩到癲哂都好好成績
覺得自己真係好自卑 仲未適應到
仲要追cred 每個sem讀7科 好辛苦
不過自己知自己後門狗 無咩資格怨
有得讀已經好好

慶幸當年玩ocamp果陣搵到其他senior entry嘅人
結果相依為命咗2年

同program?

格劍
含大真係乜都有

senior entry都要上caes1000 同 cc？

我都記得係

好似除左同一齊升上黎既後門狗圍爐就無野好做
仲要我嗰間得我一個升到上去呢到
其他間起碼都2個一pair咁

明明好想玩好多野
住hall望住個year1夜夜笙歌
好懷念hd得閒一個叫落去就成班去抖氣
依家食煙都要行到遠一遠
日日做野做野溫書咁但又唔明

😘😘😊😊樓豬想交配的話可以tg我: crrto